屌你咪撚再叫我拎淘寶呀

明明可以自己拎 次撚次都wtsapp cap張圖黎叫我去拎 老馮要幫你嫁?

幫手拎咗一次就以後都係你拎

幫開有條路
做開就係嗰個人負責

咁以後佢負責買套囉